Na.cx個網頁版lihkg係咪已經收左皮

完全睇唔到D新post

仲用緊
不過開始多BUG

用緊~

有咩Bug?

唔知點解有好多post冇show出黎

好耐冇用, 你覺得佢最近有冇update? 官方就keep住update

突然覆唔到post, 已經轉用番官方果個!
P.S. 而家d apps冇用一排居然會出bugs,真奇怪。

官方有野update左, 舊版唔support咪變左bug囉

呢D叫未能同步/及時更新姐，點算叫bugs!

Na又神左
官方又有bug同個模式唔岩手形

api暫時運作正常，但出post就唔知

summer巴打幾時整公司模式

多人用會攪攪佢
因為我依期寫緊d無嘜人會寫的術數程式
無計，我都要籌旗添下生財工具

，但係呢一、兩日明明官網都有新reply，無出現／遲好多先有
希望update番呢樣野同埋有得block人，咁都夠用